［又係時候教化和理非］和理非感化世人上位奪權既昂山素姬比民主國家屌，相反靠勇武革命奪權既烏克蘭。。。。

相反靠勇武革命奪權既烏克蘭，到而家都冇比民主國家排擠
根本唔理係行刺暗殺毒殺勇武革命，定係坐監十幾二十年感化世人，民主國家都唔撚會怪責革命果一方，會唔會比民主國家睇唔起，係睇你革命後既所作所為
你班和理非同左膠，有撚晒前設，覺得玉碎派革命成功後會好似昂山素姬咁撚痴線
先會ＯＮ９到叫人唔好勇武革命
你憑咩撚野覺得香港人文明程度去唔撚到烏克蘭果個級數，而係好似共產中國同緬甸一撚樣ＯＮ９？
連香港人你都信唔撚過，唔怪得來來去去只係識冇默契可言既遊行

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：